【有片】中国特色的防疫方法 ！把「違規出門」者綁在樹上

中國多地再爆疫情，其中一個重災區河北石家莊市藁城區，街道工作人員把一個「違反規定出門」的男子，捆綁在樹上。

目前石家莊市藁城區所有的小區都處於封閉狀態，居民不得離開家門，每戶每兩天安排一名家庭成員外出採購生活物資。

身為韭菜 應當如此

對付 barbarian